點解叫雞咁貴都有人幫襯?

1次500,比盡你30分鐘好未,一個鐘50時薪,要返10個鐘先開心半個鐘,值得咩?而且打J都有接近同等效果,而且免費又唔催鐘。

岩岩叫完,聖人mode

50時薪

30分鐘?
50時薪???
pt都唔止啦

因為屌ptgf仲貴，屌港女價更高

因為平時冇乜機會親近女性

你搵得少啫

Demand & supply

搵得多叫貴雞咪一樣

揾五十咪叫一舊水囉

有隻雞係100蚊買一送一

體諒下人哋啦，人哋要都要搵食，又要學識點tum人，含吹奶啜拋西磨擰FING 乜技巧都要學齊，中出完仲要唔洗你跟手尾。

請港女食餐飯都過千啦！仲未必有得拮

貧窮限制左你既想像力

有隻雞，叫左仲有錢回贈

就算我每星期叫2-3次
都平過溝港女洗費

樓豬肯定係青頭仔

因為寂寞。